睇住d人對警察有幻想真係好好笑

以為警察真係會有好人
人地係為錢放棄良知嘅人黎架
冇經歷過2014 冇睇新聞？
放棄你嘅幻想啦 所有警察都係同一類

要覺醒嘅2014醒啦 成日幻想佢地只係收order
唔落場都睇下片 睇下班畜生打人打到幾興奮啦

一廂情願到
以為係天真嬌
講真非落場犬 文職 有一個半個會撐示威者都唔係無，但係被訓練落場嘅犬，所有都視抗爭者係敵軍，一落場就殺紅了眼，邊會有人同情敵人？佢地見到自己嘅「戰友」受傷更恨不得報仇啦

呢個唔係個別犬嘅想法，而係接近所有要落場嘅犬嘅想法，唯一真撐抗爭者嘅警察得施恒，佢下場大家都好了解

香港警察做曬大陸公安會做既野
你會唔會對公安有幻想呀？
d人咪咁天真啦
佢地係已經選擇拎利益出賣良心
當自己係大佬係街恰鳩小市民同學生
走狗！

真係希望班人 睇下浪潮哩套戲
就明白 只要係團體入面 根本唔會有個人意識
佢地只會不斷合理化自己行為去滿足團體

次次失敗都係因為天真